有無朝早搭268c既朋友仔

往觀塘架車做乜鳩一架都無係總站出過

死app?

唔係啦 其他車正常 呢條線好似出左事咁

但係睇過佢有車返

大老山塞緊

但佢係朗屏唔出車cls

因為你等緊車 累街坊